好心香港人咪咁廢 凍少少著曬嬲

有無聽過連登濕凍

等睇肥絲

有呀 作出來

留名睇渣ga潮文改編

幾度先出聲 超過十幾度 濕碎

レントウシツトウ

依家短打出街好似異類咁

人地著嬲有咩問題？
呢D天氣唔著嬲出街會型D?

身體弱

連登仔：最近天氣開始轉涼了！

得意咪着lor 得罪你?

屌你肯定係肥閪 天氣一暖少少就出哂臭汗

我知因為我都係肥閪

關你撚事咩

香港20度 = 外國幾度
香港1x度 = 外國零下
香港得幾度就已經好撚凍
凍過西伯利亞
係要停工停學停市

香港濕凍世一

樓豬好撚嬲